派錢唔夠24小時，反對聲音就消失了

香港政府一定好羨慕隔離做少少野就無人嘈

駁唔到

消失既定義係乜

指連登冇人開post？

死梗d人

分多d錢

琴日一講派錢大家好似唔記得成件事，仲笑番港人酸佢地有錢派

佢會派係因為真係work
如果港共派錢，理論上同食窮民建聯一樣，最後都會無用

香港政府唔使派錢，只係比多啲時間反對聲音一樣消失

澳門人：yeah!有錢派，無事啦 白事變紅事，之後仲有兩個風黎緊，仲有得賠多d

市民屌台長=留任
四太出聲屌=被辭職
酸了

你試下+x哥出聲屌

人地用錢解決，香港用武力解決之嘛。 好好笑咩？

香港唔理一排就無事啦
錢都唔使派 仲正

被消失

其實連登可唔可以有個post唔係一百步笑五十步？

24小時後，澳門現在只有讚美政府同解放軍了

早兩日既反對聲音？要奶共，不了

勁易管

無消失喎, 調轉鎗頭屌香港人啫

港共派錢都廢撚事
直接洗頭艇dq搞撚掂

澳豬

你唔知而家係災後清理為先 個個都等到9月選舉個日先秋後算帳

算鳩數把啦你
收左帛金好收嗲啦

睇下點

派幾多?

澳豬咁馴

點秋後算帳成個立法局都係中共控制晒，你選多一兩個泛民入去都無用

香港又唔派錢塞住我把口

到時有邊個記得，袋完錢就失曬憶啦

咁隔離都起馬派錢做下樣，香港政府直接收你皮

香港政府唔派錢都做到呢個效果

笑話黎架？

笑撚死人

留名bin c

on9, 香港人有工返都收晒聲啦，政府仲慳返筆啊

回魂夜咁樣

最多賠錢咁得未啊

對唔住 我望完真係笑左

港豬連錢都唔駛派 攤抖下就冇人記得
冇成本又可以玩嘢

上面成班圍埋打飛機

澳門投票有咩用

係咪投建制去算政府賬呀？

到時含淚策略性投票

笑撚左